Condom仔收完安家費出嚟頂有幾難? 我要成個政權倒台呀

打倒殺人政權
還我香港自治
民主萬歲

from 老豆搵仔
你地都戇鳩
咪撚再亂傳開槍黑警嘅流料
啲料傳得咁快睇來班曱甴真係好驚，渣渣聲推個人出嚟承擔責任就算
你班曱甴想鬆人？發夢都冇咁早
我哋正式宣布，搵到開槍狗都唔會出
三萬警犬共榮辱
全部都係殺人犯
狗仔全部都係殺人犯之子

唔好咁弱智
咁大張好牌都唔識用
千祈唔好民間自己搵開槍狗出嚟
要交人都一哥交人
千祈唔好自己搵
咁樣做即係將好嚴重嘅外交問題政治問題
downgrade做法律問題

千祈唔好畀曱甴得逞

咪強調一個黑警
無number鬼知係邊個，隨時收完安家費出嚟頂

三萬個全部都係黑警，重組警隊
打倒殺人政權

打倒殺人政權

諗下被人私刑個阿伯
交左幾個condom仔之後
就無人追擊成個警隊